加印花稅至0.13%

你老尾, 又唔減開支走去加稅, 你班公務員搞到開支大, 減人工咪得, 香港最搵到錢既股票市場都要用來開刀保公務員?

美國又係想加息
都唔知係咪夾撚埋

養狗隊就係咁加
減佢地人工最直接啦
反正成班行行企企廢柴黎

玩都玩美股

算唔算損害香港炒賣核心價值

dhlm 加3成

唉 想屌都冇力